［推比現場］更新 0036 最前係 許智峯 鄺神 僆儂牆

義士自行判斷形勢 我地唔割蓆 你地全部係我屋企人

推 多d人 出資訊

0037 犬防線推到海富

推

0041 犬防線停 眼見得記者 叫人向金鐘方向離開

0043 海富天橋地面有犬推 到統一中心

0051 犬繼續推防線到 夏愨橋面 遇路障